I just want you for my own...

More than you could ever know
Make my wish come true
All I want for Christmas is you, yeah

講左未？

未